仲有冇傻嘅人捐錢比紅十字會

捐唔捐血你自己諗
仲有捐錢嘅睇下新聞

Source立場

「紅十字會設舉報制度 不當行為字眼含糊 資訊或交執法機構」
。。。
相關制度公告自上月初上載至紅十字會網頁，鼓勵員工和服務使用者、捐款者、義工、供應商及社會大眾等持份者舉報任何不當行為。
。。。
政策經香港紅十字會董事會批核，董事會成員包括商台主席何驥、合和實業主席胡應湘夫人郭秀萍、曾聯署撐警的養和東區醫療中心營運總監劉楚釗、前德勤中國主席蔡永忠等。據明報報導，該會表示自去年 4 月起討論有關舉報制度，於本年 4 月正式實施，強調「員工或會員以個人身分參與或討論社會的事件並不在此政策範圍內」，又稱至上月底，並無收到任何個案。

仲有大把野可以post但貼住咁多先

另外某啲post見到有user 「撐」紅十字因為佢有入Poly
呢個真係得啖笑
可以諗下佢入到要有咩人傾

雖然唔同身份但想講下
當記者要一換一，出嚟要舉高手好似犯咁行過去比啲狗check先入到，紅十字會入得幾輕鬆
Poly入面嘅人都冇信過紅十字

Plus
紅十字會係under中国
紅十字捐血中心係under HA